# eSveikata_Redis
## Šis projektas paruoštas VU MIF 2 kurso studento Augustino Makevičiaus NoSQL duomenų bazių dalyko 4 užduočiai
## Projektas kurtas eSveikatos poertalo principu, kuriame galima registruotis pas gydytojus.



